又一黑警發表偉論

有人唔做 去做狗
唔好怪人點解睇唔起你地

利申
朋友sd出黎
有冇人有follow 分享多啲

為左份糧去做狗 唔好怪人點解要屌你老母

而家係邊撚個唔守規矩呀警察

冇腦係到話為反而反
似係黑警為打而打多D WOR

同埋見人犯法就打
好心用個系腦諗下點解咁多人出黎反啦
覺得自己維護緊正義?
其實只係政府打壓人民既工具咋

黑警同人講規矩

推爆佢老母

推撚到佢仆街

放心 我希哥力撐香港人

推

無腦思考

警方只要係示威者度混入一兩做外應，係計畫既時點（警方佈好防準備好後），就扮勇武去作出攻擊舉動，隨時有比較衝動既示威者跟，警方就有口實去進攻平亂

示威者無制服無識別系統，互不相識，根本就極容易去滲透再誘導

呢d係最基本既兵法

武力呢個term 唔錯
政府咁撚樣 唔好怪人武力抗爭
警犬比政府推出黎 亦都唔好怪比武力衝擊

有冇諗過規矩係人定

違法都係用法律途徑去解決，唔係暴力啊Logic係邊啊

即係教大家要推返政府？

推 咁撚想出位

屌你老母...你班死黑警為打而打又好撚有意思?

和理非咁遊行完左係咪達到目的推返收例呀？
唔係呀嘛
柒婆仲要上大台做大戲貓哭老鼠堅持修例 又拋個波俾台灣對夫婦
香港市民就唔係人唔需要交代？
市民白行唔慶就假啦
無深思熟慮嘅會唔會你班差佬？係咪唔明白收例後嘅弊處
以為有皇氣罩住就同自己無關？唔好咁膚淺啦
一味只係盲目跟隨指令 完全無獨立思考
犯法👉🏻打 犯法👉🏻打
市民點解會違法 唔知唔理👉🏻打
同件工具有咩分別
甚至打人打上癮咁 打死人有得分呀？DLLM
咁柒婆漠視民意一意孤行
市民行動升級衝擊立法會係理所當然
你有伙記都識講攪班官好啦 市民目標都係班官姐
係大是大非前係咪應該修正一下自己執法嘅力度
俾返少少人性同良知啦 香港警察

成段嘢剩係得一個字:汪 乜有其他字咩